警方兩次打大學 有感而發

佢依兩次分別打中大同理大原因有兩個

1. 逼曬勇武出黎 因為勇武性格就係見義勇為 保護大家 見大學比人打到咁 會有種保衛家園既感覺而去打陣地戰 而勇武唔會單獨行動 會一team 但係係大學打就無左be water 既道理 走唔到 狗黎個大包圍咁捉 捉曬 勇武以後就出唔返黎 個問題係 無左勇武 和理非既作用就大大減少 兩者係相輔相成。勇武無曬 和理非就唔會出黎 唔好以為唔檢控就可以繼續出嚟，好多身邊朋友比人捉左都唔敢再出黎因為驚再比人落charge

2. 製造暴民形象
利申：點都唔割 但唔係全世界既人都係連登仔後生仔女咁識明辨是非，屋低淺黃個個都開始覺得過左火，氣油彈等等。警方會想其他唔係我地依層同溫層既人講 同埋大條道理講 因為有氣油彈 弓箭 所以佢地先會出師有名用實彈

點解決 諗唔到 交比大家討論

自推1

自推2

自推3

自推4

呢d野遲d再諗
推其他post救左手足先
拉

自推5

推你老母咩 講廢話

打緊杖講呢啲做乜鳩

事實係無論今晚結果如何
呢兩點都要拆

Shut up and move on

都會推 但佢有種夜巴逼曬d人出黎大圍捕

It's fucking not a right time.

推你老母咩
檢討唔洗而家檢討㗎
專注啲緊急嘢先喇
做事要分緩急輕重

Sorry 大家 後日先檢討！

救左班兄弟先

講少句野啦屌老母

Life > all

空裝都出實彈架啦

第3，自卑心作祟
因為警察大多學歷低下，喺社會地位亦都猶如過街老鼠
睇下毛澤東，因為唔係學生當年俾胡適趕出課堂，自此就憎恨知識分子，埋下文革伏線;仲有689，當年會考失手入唔到HKU, 做左特首就不停打壓港大
想用愚民政策同埋權力以泄佢心頭之恨

打緊杖 生死存亡之秋 仲畫面

拉

警甴攻學校反而係學生暴民
佩服
好野

一句講哂，唔好打陣地唔好守
塊爛地又唔會生金蛋，守黎做乜？

人在志在

拉

傻啦樓主 擺明黑警打中大同理大係因為隔離有主要幹道，唔好成日話啲黑警要點樣點樣設計黎引勇武，佢地無咁醒，你睇隔離post有個死黑警大大聲話要重現64就知

好似老豆搵仔咁 如果無曬個team人 真係會好傷

收嗲啦
自己老豆老母都搞唔掂

真係博唔過
成本遠超效益

你兩點完全講中哂，不過冇大台所以好多勇武中哂招，冇計 !

Dllm on9 jai

第一點我覺得係成立既，第二點我就唔認同

「佢地無咁醒」
輕敵係極危險嘅事
前線蠢唔代表設計部署嘅人都蠢
千奇唔好輕視敵人
戰爭中，輕敵係大忌

其實係，d廢老：好暴力阿
警察又暴力，示威又暴力，唉！

攻大學已經失曬民意，所以一定唔驚
除非我地仲無人性過狗

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

第二段【過左火】 大家知咩事 停止推

痴撚線 點解掟汽油彈比樓主講到無原因亂掟咁

學校代表智識 d狗 梗係想打壓 因為社會大多數都係冇知識

推
救咗poly手足先
做休息撚
再等區選結束
再開花
呢個係長期抗戰

係值得反思 你過2日再post啦

過埋呢晚先啦屌

咁咪之後拆
而嘉講黎把撚咩

致今晚冇去理工既你

其實會唔會諗得複雜左 可能只係因為吐露港同紅隧姐 又唔見佢攻科大
不過點都好呢d遲下再討論而家救人要緊

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

今次唔收手應該以為引晒啲勇武嘅入去

Pull

用汽油彈抵抗黑警嘅進擊都叫過火
如果打敵人依個行為都要割嘅話你班所謂嘅淺黃不要認命做終國人算啦
都唔撚知點解事到如今香港仲咁撚多所謂嘅淺黃仲要對住班禽獸講仁義道德
你唔撚諗下依五個月佢地點對我地班手足，盲眼比人打爆頭甚至死埋
依家掟幾個汽油彈仲要掟咁耐都冇一隻曱甴重傷/死就係度話太暴力?
香港人我屌你老母啦

救咗人先講, 拉

其實之前已經有好多個post分析過理大好難守

包圍後極難撤退...

不過而家講咩都無用

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

一樣攻唔入
警嫂多次敗退

推

拉
未賽後唔檢討

和勇一家 理大手足頂撚住呀！
拉

因為之前狗多數都有意無意留條生路, 未試過封死哂 (連中大都冇封死) 大家輕敵左

有原因啊 但身邊既 4、50歲 有無得好快咁知個原因？新聞唔會講 要文宣 但所以野都一日內發生 所以要之後先做 當然唔會無原因咁扔啦 但now同蘋果作為新聞唔會報道 因為警察不停點點點而要扔汽油彈

理性討論

唔可以再用圍魏救趙
理大太四通八達

唔覺有人反感

宜家唔係賽後檢討嘅時候呀，場杖未完架

狗仔狗女先係死穴
手足太過仁慈

如果今次你大可以平安過渡，麻煩大家唔好再佔領啦，心血少啲都頂唔順

廢post咪撚推。
救手足

你係到講無用 連登都無咩所謂淺黃 要講就要文宣講 但今日係打緊杖 之後先慢慢向其他唔同層面既人解釋

你問下出面d人點睇先啦
得連登先話民意低
出過去 大把啊叔啊嬸係鬧政府架

請分輕重

救咗手足再講

依家講冇用 重點係佢哋依家想殺人

先救人後檢討

拉啦屌